夜店主動剝衫怪人映相 12萬人看過她狂歡裸胸

女生出門在外真的要懂得自保！英國一名女大生就表示，近日她到希臘札金索斯州(Zante)參加夜店狂歡，一時玩得太嗨，當場把衣服脫光，胸部無所遁形。但她回家後，發現早已有超過12萬人看過她的露奶影片，讓她非常生氣。
據英國《每日星報》報導，這名24歲匿名女大生說，當時她和朋友在夜店裡狂歡，現場氣氛相當嗨，於是衣服一件又脫掉一件，最後脫到只剩內褲。但女大生回家後，卻看到她的狂歡影像外流，她氣憤地說：「我真的不敢相信，他們未經我同意拍攝，甚至流出影像。」女大生說，現場她看到不少人正在拍攝，但不知道最後影片會這樣曝光，她也很擔心以後自己會被認出來，甚至導致求職路困難重重。她更直呼，這是她這輩子最恥辱的一刻。
現在歐美不少大學生，流行出國參加夜店狂歡趴，例如西班牙惡名昭彰的「性愛天堂」馬加洛夫(Magaluf)，就是英國人最愛到訪的地點之一。2014年就發生過一名18歲女子為了兌換雞尾酒，一口氣對24名男子口交。還有另一名18歲英國女子為了慶祝成年禮，在馬加洛夫的酒吧內任由15男子恣意猥褻。

全是別人錯

10

你有一分鐘救你阿媽

9

8

7

6

1

Reddit trashyboner sub 睇到你唔想睇啦